有冇人同我一樣做咩都好撚謹慎

由細到大 我做每一件事都會諗五六次先做

例如同人講野前會不斷諗用咩開場白，用乜連接詞，咩位用咩語速咁 之類 好謹慎，唔想出錯

同埋臨覺時 上到床個腦會不斷plan第二日嘅行程 例如幾點要起到身 幾點要上到車 但好神奇嘅地方就係我完全唔駛教鬧鐘都可以自然醒到 只要訓前不斷諗 第朝一定會起到（大概十分鐘誤差）

有冇人同我一樣 其實係咪病嘅一種 一直都唔知要睇邊種醫生

差唔多但無你咁嚴重
唔知好事定壞事

lm

好驚自己有咩暗病

其實有時都好辛苦
訓上床要起碼半個鐘至一個鐘先訓得著

有時會 但無樓豬講到咁誇張 但我覺得係好事嚟 只要唔到過份咗